黃毓民收恐嚇信 黃洋達否認有關 促黃毓民勿戾橫折曲 稱已代為報警

曾任熱血公民「首領」的黃洋達，稱昨日收到前立法會議員黃毓民的訊息。黃毓民在錄音中表示收到恐嚇信，質疑事件與黃洋達有關。不過黃洋達否認指控，今日更到警署報案，要求警方找出涉案犯人。

黃洋達昨日在FB上載一段由黃毓民發出的錄音短訊。從錄音可聽見，黃毓民自稱收到恐嚇信，並質疑事件與黃洋達有關：「我收呢啲恐嚇信，全部都同你有關嘅，阿達（黃洋達），唔係你叫人做都好，都係同你有關㗎啦！係因你而起㗎嘛，係咪？」

由相片可見，其中一封恐嚇信是黃毓民的黑白相片，並附有數張陰司紙，以及「拖數老人」等字眼。

黃毓民又在錄音稱，不會在節目上討論此事，因為這些恩恩怨怨「好濕碎」，但就要求黃洋達不要滋擾其家人，「我有咩所謂？我都就死。你咒我個孫呀嘛，係咪？咩嘢恩怨，好撚易解決，行出嚟講啦，你出嚟呀！你認為我欠你咩，你出嚟講。你唔好搞我屋企人呀嘛，呢個係江湖大忌！」

黃洋達在同一FB帖文回應稱，不知道恐嚇信從何而來，反問：「正如黃毓民先生所講，唔係我做或叫人做，又點可能同我有關？」他要求對方不要再誣衊他們滋擾其家人，反指對方曾於節目侮辱黃洋達妻子，「你辱罵佢做『賊婆』，我地（哋）都忍過去了，閣下不要再戾橫折曲，我們已經心滿意足」。

黃洋達建議，黃毓民若真的收到恐嚇信件，應該盡快報警。他今日再於FB發相，稱已經為黃毓民收恐嚇信一事報案，「希望盡快找出製造恐嚇信的犯人」。

黃毓民與黃洋達、陳云根（陳雲）、鄭松泰和鄭錦滿的「熱普城」聯盟，去年 9 月出戰五區立法會直選，僅鄭一人拿到議席。其後黃毓民與眾人決裂，表示不支持五人選舉時提出的「永續基本法」綱領。

其實佢地有咩恩怨？佢地唔係同一陣線既咩？

我都係第一次聽見有代人報警

勞資糾紛

為理念而戰的人去左邊

鳩達理念=錢

真係忍得好辛苦架
今年3月前個個月有條大水魚磅三皮野比自己洗
租地辦又係條水魚比錢,大時大節條水魚仲會叫支持者捐十幾廿萬比自己去旅行去到盡
突然間閂水喉比我都忍唔到啦

如果係三國人物做就